S10換iPhone 11 一問

如題一問換唔換好 因為想試下入Apple嘅ecosystem
利申：用緊iPad MacBook air

唔係壞咗，爆咗，我係唔會換。

我Ｓ１０＋

嗰條停航空母艦嘅邊框，到時唔好後悔走嚟出post叫春呀

今代iphone完美抄晒s10既野

用緊air就換11

我用pc所以用s10+

換機邊忽eco

我會換，因為預唔住低頻pwm

iPhone 8 都好似幾吸引

我都用左s10 2個幾月，有時lag lag地

淨係用mac聽電話
Copy & paste 無縫連接
已經夠晒原因換iPhone